細佬開始接觸啲毒撚acg卡通 點同佢傾好

佢今年中二
唔知幾時開始識咗班毒毒地嘅朋友
電話同電腦都開始用啲性感女卡通wallpaper
又買啲卡通公仔返屋企擺
屋企人都開始因爲啲公仔而反感
叫我同細佬傾下
我自己都好擔心
佢先得中二我怕佢一鍾意依味野就一路係咁落去
應該點樣講先可以令佢易接受啲？
我唔想用鬧依個方式
點可以令佢知道依啲係唔好同壞嘅嗜好

必須毒一輪 先會尋找到人生意義

倒錢落海

社會對我地acg fans既歧視同gay差冇幾

咁是咪去食煙吸毒你先開心

AV呢

叫佢唔好咁張揚咁做囉
我都唔明點解自己中學會擺大波露底figure出黎

咪同你漫威撚差唔多
中意埋D假英雄

無，你細佬準備變社會垃圾
祝你屋企人好運

乜撚野叫唔好同壞？

眼見一個中學同學入坑，

到依家出黎做野幾年都未拍拖
仲掛啲女公仔喺袋生人勿近咁

唉

點解偏偏要係我細佬

又唔係作奸犯科有咩所謂
不過沉迷就唔好啦

俾錢佢出去叫雞

叔叔我36歲先至迷戀毒L ACG嘢 有問題嗎

中二病
冇㗎喇，成世就係玩完

我都係中二開始入坑
中五都開始脫坑了

個人興趣 無謂阻止

屌你啦，揾最極端既例子來比較

屌你老母
一定要拍拖？
唔睇公仔就會拍到拖？

興趣者，唔好荒廢學業就得

早啲帶佢見識下咩係真正嘅溫柔鄉丫

屌 平時我見到漫威撚著哂漫威衫都覺得佢地柒啦
覺唔覺中意埋D假英雄既人真係好柒? 見到就好想打柒佢地成班弱智仔咁

夠數未，唔好害咗隻雞。

點解acg就係壞 睇韓劇果D就唔係 個人興趣點解要阻止

Agger
有d追韓星果d港女好撚毒

好過上連登接觸啲扭曲價值觀
係好事黎

個世界仲好多其他嗜好啫

毒撚卡通禍害唔少得過食煙吸毒我覺得

同佢講一切物質都總有變成塵土一日
唔好哂錢哂時間
動畫睇下無妨,唔影響學業就得
過多幾年佢會睇化

利申: 過來人

av唔知
我無去開佢電腦睇
唔好係卡通av就得啦

屌

啱啱開始無耐
仲有得救我相信

>電話同電腦都開始用啲性感女卡通wallpaper
關你撚事？佢set個AV女優wallpaper你就ok？
>又買啲卡通公仔返屋企擺
唔想見到咪叫佢鎖入櫃自己慢慢睇唔好畀你哋見到，間屋佢冇份住？
>屋企人都開始因爲啲公仔而反感
畀得零用錢一係你就唔好理、一係你就一早講定畀佢買咩，已經買咗就唔好唔高興
>點可以令佢知道依啲係唔好同壞嘅嗜好
收皮啦你

一鬧等於推佢一把

咪同你差唔多 英雄撚
你d基因都係垃圾基因黎架
死撚左佢啦

點脫？

真，係班連燈毒撚先好呢尾

拍唔拍拖唔緊要

但唔好當隻公仔係老婆

主流撚

推薦啲高質有深度藝術性啲嘅漫畫畀佢睇

所以點解叫唔好？咪又係個人興趣？
定你想佢去吸毒食煙？
btw你條仆街淨係識用極端例子來講

啲熱門大廠figure有升值潛力，一兩年之後玩厭咗再賣可能賺幾舊水一隻

Two shit，大家都是垃圾，不用分那麼細

個人正正常常都無咩問題

最驚係鐘意到上晒腦 成間房都痴晒poster figure

仲要係油頭爛面毒撚咁先嘔心

冇救

叫佢上動物台 睇下班ACG毒撚有幾咁核凸

On9

好過佢去callg

駁唔到

如果唔早日渡佢返正軌

遲早變成咁

頭家散得

帶女比佢屌 等佢回到三次元

真，我個朋友個細佬之前鍾意acg嗰陣毒到，連朋友都係油頭毒撚。自從叫左佢去食煙飲酒叫雞之後佢人都精神左，之前啲毒撚fd都斷曬關係，熟嗰啲都係mk紋身道友雞蟲，諗返起我真係做左件好事。

鐘意得ACG嘅人通常都自大(自卑)同語無倫次
入去動物台睇下就知

有乜問題 點解要干涉其他人興趣

學姐講得啱

佢要逃避現實嘅 世界有千萬種方法比佢沉醉
佢意志堅定嘅 你比毒品佢都可以變大毒枭Heisenberg
佢鐘意d咩 興趣係咩都好
重點係佢嘅人生觀 目標 品性 韌性嘅建立同培養

呢個年紀係會咁

帶佢去執下個人同女同學拍下拖打下波

廢事大個先黎後悔中學無做呢啲野

最好就毒還毒 做返個隱性毒

依個只係第一步，慢慢就會變到連登毒撚咁，
之後蘿莉figure都岩，再遲d會上網搵未成年角色既J圖對住打飛機

你去死啦屌你老母
對世界對人生嘅想法咁撚淺
唔死都無用
人地鐘意咩都要你管，管埋佢結婚娶邊個好無？

垃圾acg

一定要阻止 唔係你細佬就冇哂前途你幾時見有醫生律師鍾意 ACG, 係得啲死毒撚先鍾意

講得好 睇韓劇好似高尚啲咁

成班臭閪日日oppa oppa咁

有人覺得食煙飲酒吸毒叫雞係正常嗜好添

樓主係引戰假膠黎
請善用起底功能

追追下好快就20尾30
冇得救

利申:人辦

傾你老母呀 鍾意動漫邊撚度係壞既嗜好呀

死賤人
垃圾樓主仆街死

其實中意acg無問題，最弊大部分中意既都進化咗做毒撚我都有細佬所以明你擔心啲咩

啲毒撚共通點就係唔做運動，做運動既人好少係自閉陰沉既，所以你一定要迫細佬做多啲運動，身材好啲都多啲女女中意嘛

on9 大把人毒成世

教佢唔好剩係識睇，帶佢學吓畫漫畫啦。同埋被佢睇多啲唔同種類嘅動漫，例如浦澤直樹，Monster、二十世紀少年、布魯圖同蝙蝠比利

爛尾

就係咁先令人擔心

佢本身係正常人黎

身型外貌社交運動都無問題

係最近唔知點解識左班新朋友就開始變

我明個人喜好人地管唔到咁多

見到佢變成咁我初初都只係放喺心

係阿嗎出聲叫我同佢傾先逼不得已

大把，其實好多acg fans唔會公開同人講我鐘意acg

放心啦 我去到中六就自己介左 之前動漫 漫畫 h漫 gal game 咩都有接觸

我睇咩關你撚事咩

佢本身有運動，有身型，
係接觸左變態卡通先少左出街
女性朋友正常唔多都唔少
咁先心痛
何必浪費左自己。。

教佢唔洗靠呢d野打J
有錢就有囡囡埋身俾你屌
安心就係例子
完

屌你隻M狗真係乜都反一餐架喎

利申：已訂a4飛唔使標籤我

樓主係咪我呀哥，呀哥食3次元妹子又唔帶埋我

咪撚聽連登班毒撚亂up24
好似班女set曬啲男明星肌肉圖做wallpaper對住個moon嗌老公嗰陣
你會覺得好撚癲好痴線好唔正常
動漫毒撚何嘗唔係人哋眼中嘅異類呢
當佢哋進化到會叫啲公仔人做老婆 做啲中二病行為 e.g. 火影跑 username用日文公仔名
金翅仆佳鳥 佢哋已經開始gg了...
兜兜轉轉 你就會喺連登嗰度見到有個毒撚呻無女睇得上自己 大鬧女人全部都係雞
你見到呢個po 一笑置之 心諗 我係女都無會hau你個毒撚loser啦
你又點會知個樓主 依家同你住緊同一間屋 同你親密無間呢

點介？ 靠自己醒覺？

有人會好似你咁甩到有人就一路沉淪落去

始終親細佬黎我唔想博

依家仲有機會掹我一定掹

呢條友真係爛尾王，無咁大個頭唔好戴咁大頂帽嘛。次次寫到勁多條線，最後收唔返。

成班金鐘仔只會同你講鍾意19acg其實好正常

垃圾樓主

中二做毒撚差唔多架啦
毒返一兩年體驗過就知有咩問題
跟住就知自己想點 高中脫坑做返正常人

其實真係要佢自覺脫，我當初睇到一套令到我覺得人生有其他意義，之後就冇睇
利申 脫咗一年幾

用acg逃避現實真係好好笑
你發展下正常興趣,似返個男人都溝到女啦
對住啲公仔打飛機都唔知為乜

中三就冇事了～

睇動畫有錯咩

任何野沉迷都係唔好架啦，最多叫佢睇少d咪算，個人興趣你想點阻止

屌你啦 睇唔睇jl好 你冇樣冇錢冇身高
你估會有女咩 比返d樂趣佢啦

acg至少有有深度嘅內容
美帝垃圾超人片?人唔笑狗都吠啦

冇 有班撚樣label loser

你自甘墮落你嘅事睇咩唔關人事

但點解自己衰要拉埋其他人落水？

講咩自己個人喜好唔影響到人就無問題

咁點解要影響人地介紹人地睇埋啲咁嘅野

帶佢去叫雞

你自己睇就好啦

做咩要介紹人地睇？

有乜問題
唔通要着晒supreme睇韓劇先叫正常

你無啫

佢大好將來

我冇介紹俾其他人睇

介紹你睇就要睇既咩，唔岩咪話唔洗客氣囉，通識冇教critical thinking既咩

其他人要用acg逃避現實我明

我細佬本來係正常人黎，

根本無需要去睇依啲野

食港女不如去死 橫掂我又唔係香港住

佢擺晒d AV女優海報出嚟你都吹佢唔漲
興趣嘅嘢你理撚得人

係 係香港先咁on9 日本都夠多女睇呢d 追女團
咪又係咁

your face your fate
靚仔嘅話內心毒到流膿都溝到女
樣衰嘅話就機會大減
樣衰夾毒嘅話就對公仔打飛機啦下

利申：樣衰夾毒

係lo, 日本都有議員係動漫迷啦，邊有話睇d咩係lo唔loser，8大漫soc都有神科學生成堆5**，又要比人叫loser

我又想知樓主細佬開始睇acg之前嘅生活又有幾高尚同幾富人生意義?

又唔係作奸犯科偷呃拐騙咪有得佢囉

睇動畫就係loser？睇動畫原意就係放鬆

sorry，睇錯

Marvel 垃圾多多聲啦
大部分Marvel電影都同一條公式
開頭講下背景>奸角出現>打斗+特技>追逐/追車scene>Boss fight+渡過某D難關>BBQ結局
包裝就用一D 簡單直接既笑位, 華麗角色造型, 型男索女演員

如果樓主細佬純粹係個人興趣
唔係太沉迷
一有錢就買新公仔poster
or 出街都要帶住一隻的話
我就覺得冇咩太大問題

個人認為
佢真係唔睇acg就會死咁樣的話先要干預

Acg冇錯，只係大部分中意acg嘅人都好奇怪，講緊樣加行為

唔睇acg就會死更加唔應該干預
因為認明佢生無可戀，要靠acg做寄托

btw 樓主好假膠feel

幫佢換番張AV女優做wallpaper
你屋企人就會叫佢睇番acg

你點知道佢幾時會開始沉迷

到屋企痴哂poster擺哂公仔已經太遲

我都唔想一刀切唔比佢做同睇啲咩

但你點去控制佢個毒癮？

要管，唔娶得蚑那臭雞

同老母傾傾
生過個細佬啦

問題香港班acg毒撚太沉迷
成班都係d口齒不清 奇形怪狀咁

其實中意acg 同中意ironman 有咩分別？
點解ironman 就光明正大？

早d毒仲好
人大左會自動戒細個嗜好

應該真係有用

朋友個細佬係買BL漫畫同乙女遊戲周邊

佢爸爸好擔心

我以前細個都係啲acg 毒撚
依家諗返都覺得自己On撚9, 對住啲公仔同圖畫上嘅人物痴痴迷迷曬撚哂啲錢同時間
不過都唔係個個會覺醒，我見以前好多Acg 毒撚同學到依家大學畢業咗幾年都仲係咁撚樣

拎把雞骨剪
剪甩佢個堆膠個頭
同你細老講如果唔生性
下個就到你

點睇班友排隊買復仇4 戲飛

人地識到幾十個公仔老婆啦，仲多女過你

未見acg死毒撚有女

利申:垃圾acg死毒撚

尊重、愛佢。

待佢如常人一樣。

但係唔同人既喜好都唔同
有人鍾意做現充屌閪
有人鐘意鍾意睇動漫追番
你憑咩覺得自己個套高人一等 子非魚安知魚之樂?

做咗毒撚就會好似動物台班變態佬日撚日講xxx係我老婆唔好同我爭咁痴q線

請問番樓主應該睇咩動畫 用咩wallpaper 先好？
小弟小六第一次拍拖 15歲搞大左人個肚 試過偷食當街當眾撞正女友 05年至今未單身過 又戴過綠帽又偷食過 唔睇動畫 頂多雞寶台播火影先睇一睇 咁唔算毒啦掛 但咁又點 咪又係番工放工買唔到樓見一日過一日咁生活

問題就係喺依度

如果佢有朝一日會醒

咁我都無所謂 第日諗返轉頭笑下就算

但依定所有事都係未知之數

不如你影wallpaper跟公仔俾我地睇下
老老實實你呢個po釣魚味濃

扔晒佢D野出街再日日洗腦罵佢毒撚

咩都好

唔好係啲妹妹仔著校服露底褲之類嗰啲卡通公仔就好

依位巴打有資格咁講喎

始終佢有衰過依家過返正常人生活

睇到個反差

樓主點睇

我諗大部份Acg 毒撚都冇屌閪依個option 揀

無事嘅 叫佢唔好太痴迷就得
興趣呢啲野管唔到太多 佢大個會明

一個post吊哂迷acg既人出黎
樓主呢下好可以block柒哂班變態毒撚

其實真係好撚核突

打飛機冇問題
邊有人會擺本龍虎豹出廳先得㗎

鍾意 acg 都唔問題
擺到成屋都巨波露底妹真係好嘔心

考dse忙到冇時間睇 考完已經唔想睇翻

希望各位毒撚回頭是岸

唔影響學業嘅話你理得人咩
好多毒撚同時博係讀書天才黎

子非魚真係唔會知魚之樂
每個人對快樂嘅定義都唔同
每個人亦都有選擇自己認為最快樂生活方式嘅自由
你當然可以覺得買個動漫公仔返黎痴痴迷迷打飛機係最快樂
但背後個問題係點解你會覺得咁樣最快樂
如果你生活上有好多其他選擇，而你係芸芸選擇入面都係揀對住個公仔痴痴迷迷打飛機, 我尊重你
但如果你係純粹係逃避緊現實嘅失敗，要透過對住個公仔痴痴迷迷打飛機尋開心，你可以堅持你嘅選擇，但我會覺得你On99，同啲吸毒逃避現實嘅人冇咩分別囉

Tesla 個 Elon Musk 都係毒撚

已經冇得救

係

無得救了，動漫撚如無意外應該可以一路毒到死果日

成個連登都係柒架啦
用連登黎當現實

你地自己幻想出嚟啲劇情唔計
好多毒撚同時當正自己動畫主角

其實有咩所謂又唔影響人又唔係犯法野唔好太過揚就得啦

有家底有條件既就唔洗做毒撚啦
佢唔做毒撚連毒撚朋友都冇

帶佢去141玩全套，試完就唔會鐘意2D細路女架喇。

人地有錢投放起興趣到你吹得佢脹咩

咁吸毒食煙都係極端例子既

細個有邊個未毒過
我都想毒返無呢個階段啦

唔明依個例子有幾極端

出黎做幾年野無拍拖極端？

定掛公仔喺袋極端

敢問樓主鍾意高達算唔算毒

上面已經出幾位巴打話自己都毒到三張都仲毒緊

掛公仔行轉信和都捉到一堆出黎

有幾極端

真

利申：靚仔+微毒，換過好幾條女

帶你細佬去叫雞 每星期兩次 等佢知道真實女人係點樣咁佢就清醒曬唔再沉迷二次元

算 但唔係令人作嘔嘅毒

相信細佬擺高達公仔阿媽唔會有意見

我自己都無問題

但男人老狗鍾意埋啲大眼變態未成年公仔做乜鳩？

仲衰過玩barbie

有幾樂真係你班魚先知喇

鍾意acg得罪你？

樓主條垃圾選擇性回覆人地拎d鐘意acg既成功人士例子出黎就無視

比佢睇AV 等佢重回正軌

只要有社交幾毒都無問題

毒得黎要出去打下波同朋友交流下就得

其實好多人都好毒，但收埋怕比人知

，我都係平時唔出街中意留係屋企打下機睇漫畫果啲

呢幾年都換3，4個女朋友

無問題的
利申毒矮唔靚仔

你呢啲毒撚都唔夠人打架啦
想下好喇

同佢講有無諗過你d大波靚女角色係d咸濕肥毒柒阿叔性幻想畫出黎

仲要個個毒撚都話係佢老公

elon musk證明左做毒撚係好事來

帶佢洗樓改變人生

同佢傾完。。
表明左阿媽同我嘅立場

同佢講左唔干涉佢個人喜好

但住埋同一間屋都要專重下其他家庭成員

希望佢收儉些少收埋啲公仔同poster

電腦轉返wallpaper 因為其他人都要用

手機就算了佢個人物品

好彩暫時佢都肯聽

你想佢蝗化吸煙吸毒入黑社會?
做毒撚雖則對社會冇咩貢獻,但至少冇咩破壞

其實有冇諗過唔係睇完ACG所以毒
而係毒嘅人先會睇ACG
你唔俾佢睇係解決唔到問題

其他acg係邪教黎
希望各位認清事實

唔睇acg就要蝗化吸煙吸毒入黑社會？
巴打用開邊度諗野

再講話鍾意acg唔影響人只係仁慈嘅講法
只係影響得無咁廣泛
其實好影響家庭
父母見你攬住啲大波未成年公仔過世會好受？
點會唔影響人講真

咪又係興趣既一種
唔通睇marvel同dc果班人就有分別
樓主你係想引人注意呃負評定係真心？

頭先都想講
好似講到唔做毒撚就會殺人放火咁

我咁大個人無點追過卡通 甚至睇都無點睇過 啲同學朋友講親甚至係龍珠火影忍者呢啲我直頭搭唔到嗲
機我又唔會打 咁大個人電腦未出現過個啲咩遊戲 除左彈珠台個啲
唯一係細個打過真三國無雙三同四 但無沉迷過玩左無耐就無點再掂過部機
唯一真係有沉迷既係得結他同鋼琴
所以我真心唔明點解會咁吸引你地
利申唔係歧視

睇呢啲都係興趣一種,我想講嘅係佢有呢種興趣其實冇乜問題,正如有啲人中意追星,有啲人中意收集marvel figure。

而家你細佬又唔係有啲咩怪癖或者比人洗腦,係一個好正常嘅興趣,點解你覺得你細佬會有問題?

古天樂直情有一個玩具倉啦～唔同因為古天樂收集嘅唔係acg,係一啲英雄嘅1比1模型你就覺得高級啲?

人係唔同時期都會有唔同興趣,唔需要因為咁樣擔心佢囉～真係擔心嘅,不如多啲同佢傾計,了解下佢正值青春期嘅佢有咩需要仲好啦。

啲毒撚成日對住啲平面公仔打飛機
又成日幻想啲公仔係自己老婆 又收埋啲兒童色情漫畫
變成下一個宮崎勤只係時間既問題

班acg撚會買figure打丁
marvel dc fans會?

比1百套裏翻 佢j夠先

成堆戀童癖
仲要講咩真正蘿莉控只想守護蘿莉之類既說話
好撚噁心

高唔高級見人見智

自己睇自己可能無咩問題
但為人父母阿哥見到咁真係可以忍？

你地咪又係對住緋紅女巫同Gal Gadot打J
真係不用分得那麼細wo

樓豬咪on9啦 我自認睇動漫大 成間房都係figure 海報
一樣有女朋友 一樣生活得好好 同女朋友行下信和去下主題餐廳 興趣黎關你撚事咩 佢自己唔識控制係佢問題 唔關acg事 有咩屌返你細佬唔自制，咪講到acg係毒品咁

人地鍾意又要同你講？傻撚咗？

你知唔知點解acg毒撚感覺上比marvel 高達 韓星毒撚毒?因為佢地比較難被理解同接受。你作為佢屋企人都唔支持佢，仲要睇唔起佢，佢咪變到自卑自閉，成為你口中既毒撚囉。
仲有，話咩鍾意acg就成功唔倒就簡直冇讀過書，要幾on9先會講埋啲冇理據既嘢，咁同廢老講經有咩分別？根本就同話大學退學Steve jobs係因為退學所以成功一樣咁on9，唔該學下survivorship bias先再講經。

我係你細佬就自殺算喇 有個咁戅鳩嘅阿哥

緋紅女巫同Gal Gadot成年人係真實存在
正常男人有性幻想打丁j真人有問題
acg丁唔存在既事物 丁細路女

釣魚post

大家唔駛覆

介紹佢一齊做運動
可以踢波打籃球

大家都係沉迷
你沉結他同鋼琴，人地沉動畫
我覺得無咩問題

只要唔好沉到影響社交生活就得

你應該慶幸你細佬唔係作奸犯科或者殺人放火
鍾意acg有咩問題?
淨係識得先入為主

作奸犯科 殺人放火 係犯法
鍾意acg係愛好
咁樣比較都得?

點呀成功人仕 個人興趣

好撚燒錢就真

擺喺自己房冇問題 但唔好擺埋出廳咁揚囉除非你一個人住啫

屌你你對住真人副相打丁
定對住ACG張相來打丁
你對acg副相來打j定對住真人相來打j
咪又係為左滿足性幻想 意義有幾唔同

同埋對acg打丁有咩問題
你冇對過H漫打丁?

如果樓主屋企有古天樂咁有錢既話就冇問題既

個意義就係丁真人相無事
手機acg細路女圖 被警察知會拉

你都睇avengers 啦

先唔講點解你覺得睇動畫同漫畫既人就一定會對二次元角色打J
點解你覺得一定係會丁細路女

咁丁acg都唔一定係丁acg細路女既
唔好以偏概住好喎

以偏概全

其實唔係好明你講嗰句野
我明白你想用呢句佛偈去表達「過猶不及」嘅概念
因為你嗰句野其實有好高深嘅學問
但通常喺消費社會下啲人都依然會將享樂嘅渴望移置到其他消費品之上
除非一個人可以針對自身欲望去作出針對性嘅滿足或者改善，否則係無辦法達到佛家嘅意境

而且我未必肯定樓主可唔可以做到榜樣比佢細佬睇
所以我覺得如果要講嘅話按照返樓主思路應該要罵到佢細佬去睇marvel而唔係去睇卡通片。

屌樓主老母 關你撚事 顧掂你自己先啦

唔丁細路女咪丁figure囉

毒撚開始吠啦 點解唔會講出嚟？ 除非講出嚟好羞恥/唔見得光你會唔會連自己鍾意啲咩都唔咁講比其他人聽 又係嘅 係成班人面前講 我鍾意 AGC 又真係好羞恥

睇鬼父

同埋樓豬知唔知而家d acg/電玩音樂既水準可以超過電影
就好似之前既Final Fantasy音樂會巡演

佢地真係會搵班音樂界既專業音樂人去做
就等於好似有班人鐘情古典音樂咁
鐘意動漫係個人既喜好 咁都要比你管住哂

利申：唔睇acg但會聽電玩bgm

得啦 知你毒啦

算啦唔好追po啦，佢地根本冇諗過講道理，一味就淨係識講acg迷會射精落figure倒同埋ff自己強姦細路女，駁唔倒又浄係識負評拒絕回應。

咁係係陷家都唔正常
自己賺錢鐘意買咩關人撚事咩
擺下動漫野頭家就散點解會係動漫問題唔係陷家問題？
我識條友做會計師而家做老闆日日見客談套得體仔都生埋但佢電話都係動漫wallpaper
你見識小以為acg撚一定係肥宅冇女姐
你係毒撚就算冇acg一樣係毒撚

去中環睇牙醫三千幾蚊一次
上到去大大部流星號擺係度點睇

無問題

支持叔叔

我有隻半裸figure同等身攬枕 全家人都知但佢地會尊重我興趣 接受我 有啲仲會話幾靚
有你依啲屋企人真係慘

自然脫

其他愛好可以光明正大講出聲
鍾意打拳打波
聽音樂 鋼琴
睇戲 睇小說
但鍾意acg
可以同人講 人地點睇你就另一回事

覺唔覺d動漫撚真係好柒，社會應該排斥下

禁gay av呢

依家鍾意ACG都可以大聲講架

喂 點解呀？

屌你識條鐵咩 我識大把成功人士都係玩開ACG

帶挈埋我都變左成功人士

即係你心底都知自己係有一個變態嘅喜好啦

你有無聽過人要屋企人專重同接受自己鍾意踢波跑步

其實你將你嘅價值觀強加於佢身上已經fail
要改變一個人嘅價值觀唔係咁易，特別係喺香港呢啲價值觀一早已經扭曲晒嘅地方

不過如果可以有咁多條女陪自己訓

我都認真諗下join唔join埋細佬一齊睇卡通

我管細佬關你撚事咩戀童狗

中意acg唔係問題，我同我老婆就係因為輕小說而熟
夜晚食飯成日一齊播動畫睇，有咩問題

收皮啦 控制狂 中意咩都要你管
又唔係賭錢 吸毒冇晒成副身家累到你
個人興趣就人人都有 做咩要阻止人

潛在犯罪者來的

夠膽有人問你嗜好
你答自己鐘意睇二次元蘿莉

老實講
我覺得gay佬比acg fans 高尚好多